轉會買8定11好

歡迎大家俾意見

期待第一部iPhone

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

買8性價比最好

11唔買pro好on9
但係好撚7
功能你唔係鐘意拍野或者影相就不了

點解唔買pro 好on 9?

8好撚抵玩

11

有budget 預長用咪11

8

買8定8plus好 話晒有雙鏡 3gb ram 大電
貴一千

我6sp 轉11 128gb

8個價而家買俾老母最適合

same
完美升級

唔好轉喇 你都忍左咁多年

比個✋🏻我

8 粒電已經輸9條街唔明仲有咩要諗

其實最好係Xs

後生梗係追新

11
有雙卡雙鏡

唔好啦 我唔想忍啦

11 性價比OK 延續XR核電

11性價比最好

8+ 256 轉xs max 好定11 好

你買得8plus不如比多少少上11啦
差好多
8係抵屌 4000蚊
應該都叫有中階?
我覺得真係好似上面咁講
8係for送比屋企老人家用

想長用真係11好啲